---
title: " sim, estamos em outubro"
date: 2008-10-06 04:52:21
---

se o tal do remédio homeopático anti-ansiedade tem qualquer coisa com isso eu não sei, mas fato é que agora vou muito bem obrigada, ainda que sempre fazendo tudo no último minuto do prazo, e a literatura vive, vive, até mesmo para pensar nos trabalhos de literatura portuguesa e teoria literária sem entrar em pânico por isso, mesmo que eu tenha ainda cinco redações para terminar de corrigir amanhã de manhã e o livro to Camus para ler até o dia 17, e um estágio que anda meio pendurado. sim, sim, muito bem obrigada, vale mais dizer que foi o Cortázar, e aí vou é achar ótimo que o Zé Carlos está numa fase Beckett e por isso me empresta os livros do Cortázar que ele tem e ainda não leu.
